一句唔好再搵and對唔住就dell我...我真係o哂咀!!

我只能說.....
"一朝為道萬事空，從此相逢是路人"

I know that feel bro 快啲放抵，下個會更好

問題係一個理由都無...
如同"莫須有"
直接dell....真係要比個like佢

手多

緣份未到

"緣份"二字太玄...我不懂

咩黎 ......